連登仔去旅行有咩唔可以做嫁

搭uo
唔買行李
用里數換econ
用里數換假j
用信用卡入lounge
係機場打卡

仲有咩

唔po 嘢上連登曬命

Post ig又話人曬命
又話人死港女淨係識post旅行相 冇深度

做愛

爆房

帶父母去
帶男/女朋友去
帶小朋友去
食平野
用wifi蛋
影相有人頭

去熱門安全嘅地方 = 膚淺港豬
去冷門危險嘅地方 = 出左事抵死

熱門國家日本好多人吹奏既

唔可以窮遊

結果講嗰條友只係根據自己睇傳媒講嘅嘢嚟做判斷